曾鈺成帶走左d細路

若曾狗帶走左d細路
虐待剩低既其他人
其實班細有義氣d應該成為其他人既保護傘
有班細係到,外面d人唔會亂黎

絕不屌同路人，感謝每一位手足

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

有班細係到,外面d人唔會亂黎

你幾時有呢個錯覺....

你係咪搞錯左D野？外班果班唔係人黎架wo師兄